唔好係咪都fact checked啦屌

呢頭咩朋友個男朋友fact checked
果頭又話咩三姑六婆fact checked
又話兩個社團互片 又話會周街打人
Check你老母閪咩 聽啲流言又checked
根本係本末倒置 助長流言

聽講有外星人由第五區過黎滅撚左中共
仲將刁帝變左隻豬
隻豬特別鍾意含美俄撚
含到雪雪聲

Factchecked
聽住聲睇片我都差啲射左

乜鳩互片無差別人都fact checked 根本係製造恐慌
是但貼張whatsapp對話圖就fact checked

啲人加句fc當fc左

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

放流言者全家比狗屌 fact checked

宜家求其cap張whatsapp圖就叫fact check

然後只要個內容係對我地有正面作用就個個正皮

啲對話圖自己整都得啦
Fact check本身就係想呢啲source
一濫用就變左助長呢啲流言去spread

黑社會出動超人打人 fact checked

Push

fc左樓主fc既事已經fced

而家d三毛會利用fact checked
但係圖都無張

我無野講

我要見律師

我要去醫院